收黃子華2-3張 380

收任何日子，280/380價位既3連位自用
+手續費、合理價錢
謝謝！

同求，單人位亦可